星期日檔案之求醫道

唔知佢咩病

二年 嘉敏變成咁

個頭染左

好慘

屋企經濟支柱

弟弟白痴。阿妹讀書

似乎係上一代啲遺傳基因出事

情願突然話死鳩左重好

搬塊板出門口都無力

申請基金 但基金

咩基因黎，細路又有病...

大陸人

無病因唔批錢

坐輪醫

跌落谷底

想報top up degree

咁仆街

政府係咁架啦

d基金⋯

好撚慘

唔仆街 因為規則係咁

今日小弟live 文字直播。多多支持

吊你老母香港政府
咁仲要病原因！
派俾Ｄ廢老/大陸狗要原因嗎？

幫唔到真正有需要既人
只幫到上面果批人（出花紅）

上一代d窮人基因

屌那星睇完好嬲，政府資助大陸人就咁疏爽

炒股個啲基金又唔見佢咁多規舉

成日蝕

佢果種無助同無奈真係隔住個mon都feel到

冇特事特辦都唔仆街？

佢老豆走左路？

點解傍白係普通話嚟既

真係好慘

我諗林鄭有睇既會幫佢

下

我廣東話哦

真係嬲！
原因？

上任唔會

呢任睇下點

佢應該會睇無線

關平病左？

過左辦公時間

未知病因

無事

好慘 仲要照顧兩個細佬妹

777:政府有基制處理

特殊學校做教學助理

祝福佢

所以我好幸福

慘到要轉台
頂唔順

基層殘障兒童

佢係一個有愛心既tb

但平仔好慘

呢個世界越好人越仆街

個細佬都有病，仲要單親

睇日劇都拍唔少呢啲病，都幾慘

同是天涯羅樂林

錦源都係咁

去電台講經歷

又照顧弱智兒童又照顧細佬妹
積咗咁多福都咁

佢真係好積極。

頸背隻訓唔到

Frankly 好波

針救醫內臟

樂觀既人

媽：呢啲人，有病仲染到個頭咁嘅色

我：好似佢有呢啲病，都唔知仲有幾耐命，有咩想做就做啦。

真係好難忍

唔樂觀又可以點

坐輪椅都掉波玩運動

打台拳

我擔心自己30歲，人生高峰先有呢啲病
有無得預先知道先

自殺 安樂死

我老豆話係愛滋病添
仆街死廢老

知足常樂

擔心照顧唔到弟妹

話唔定係還債呢

自已咁都仲咁關心弟妹

好家姐

其實我覺得有親人係弱智既話,
好大機會係基因遺傳問題...

唔知仲有無機會去睇

家族基因問題

又差左

安樂死唔合法

整傳統花牌比自己

口臭死廢老

唸起一公升的眼淚

啲字好靚

精彩人生

妹都好似有d問題

頂唔順 轉台了 睇到眼濕濕

似呀

好驚下個會唔會到阿妹

我諗病情咁發展落去，唔會太長命，所以都唔駛太徬徨

點解d廢老成日把口都咁仆街

慘到仆街

諗住放自已安息禮拜

喊左出黎

哭了

陪小朋友玩

勁心up

我感動 因為佢人生好似比我而家過緊既仲精彩

加油呀

但啲細佬妹唔知點

完 祝福佢

好樂觀

推呀，加油呀

埋尾瑪麗醫院望夕陽

咁佢我細個仆街佢都唔會扶我

大家要明政府玩法 你要係蝗蟲 只要係咩都幫到盡 唔係既就唔會幫你 需要幫既人就唔幫這就是香港

祝佢查到病因

醫唔到都得個知字

要堅持落去呀

唔好玩分化先

只可以話細伯心態係咁 係無教養

睇到想喊

其實唔係話為罕見病立個名冊
定係立資助基金咩

好難想像到最後連手都無力，臉同口既肌肉都失控佢會點

成日都想係第二個角度幫呢啲人
好似拍呢段片 幫佢免費針灸

我自隊左二頁

身體健康好重要

訓係床度等死

從佢既生命中,睇到自己有幾廢
殘而不廢

佢已經有人幫

相信同類病患者可以得到政府幫助

唔好咁諗

由今日起幫手做義工或日行一善

有時啲野唔到你話事

睇到呆左

呢單真係好撚絕望
單親+不知名絕症+細佬妹都有問題

屌你老味，捐血捐器官政府就識chur你，呢啲人咁慘就唔幫

等林鄭吧

收左信架佢

有時諗覺得自己好執着
唔抵得人哋買樓升值賺錢 自己又買唔到樓 租人哋地方
同事升職又唔輪到自己
睇完呢個節目，可能知足真係常樂

睇完好無奈

見到三姊弟咁樣，好大機會係遺傳問題，父母啲垃圾基因累死人

肌肉=新陳代謝率

全身肌肉萎縮=命仔不保

諗起之前上立法會
個肚有個瘤個女人
垃圾政府

角色定位問題
低層就係低層 因為依家香港太易接觸中產
令到班草根覺得自己有可能
其實有屋住有書讀夠錢生活都算係咁

我第一時間都係咁諗, 會唔會係遺傳性既野
成個節目好似冇提過父母?

利申, 冇睇晒, 勿屌

其實係 但都搵唔到原因
細佬似低能 阿妹又肥又傻傻地咁
佢最正常但係點知有病

Cancer雖然都痛苦，但起碼醫生會俾個概念你有幾耐命

佢呢個情況，可以隨時唔得，心理上佢都算幾樂天

單親家庭 得個老母
原本個家姐係經濟之柱
細佬弱智 阿妹讀緊書
而家個老母出去做野

22年一直健康生活
突然間接收哂所以野
失落心情真係唔敢想像

仲可以做自己鍾意既運動 搵自己鍾意既工 雖然冇乜選擇 但都叫有得揀

我第時生仔一定會做DNA test先

仲要生三件

有好多野想做
唔想日日返工

唔係話咩 真係落左佢妹過

但宜家驗基因遺傳病，都係驗大路嘢，太冷門都好難避

好慘

自己做唔到d乜

巴打們係街到見有需要既人多d幫手

呢d真係無計，只可以話條命唔好